斷元朗鄉黑鋪米路！

好多人都話元朗搞唔過，又話元朗好多鋪都係鄉黑開
平時咁多水貨客去
香港人和理非唔該一齊經濟制裁呢d鄉黑鋪
斷佢米路！！！！！！

散畀d大陸人知！
唔撚好再去元朗幫襯！！！

文宣拋磚引玉

1

雞竇？

去地政反對晒佢地準備起既丁屋
去屋宇署投訴僭建